# Опишите своими словами, что такое метод объекта.

Когда функция является свойством объекта ее называют методом объекта.
Чтобы метод объекта имел доступ к самому объекту и мог работать с находящимися в объекте данными используют
ключевое слово this.
В ДЗ№4 функция getLogin() является методом объекта newUser.

